3月12日 (四)?

3月12日 (四)

⚠️#更改 地點 ⚠️
#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩
Link :

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》
Source:

另外請支持

推

Push

推行動post